黎個公投，港島定其他地方

港島
其他地方

其他地方既請比埋意見

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

請記住 今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！

光復香港 時代革命

快啲決定

快啲投

港島 (完)
不推文

投你老母。出左港島先啊

投完兩個鐘先見到，大佬咪玩啦